SNAPCHAT儲火究竟有乜鳩意義？

SNAPCHAT儲火究竟有乜鳩意義？唔撚覺好無謂？

冇

覺

on9
唔儲火點加速呀

儲左等於溝到？

加強兵仔以為自己有機既信心

儲到咁上下可以出火

儲你就儲啦 問

加速呀屌你
轉灣㩒實個R 制飄移入灣一二一二呀屌

好似儲得多會有禮物換，應該係

好似7仔儲印花🌚🌚儲唔夠都可以加錢換禮物😌

你理撚得人

d火既數量等於兵仔經驗價用來升Level

儲夠100火可以搵女神出火一次

.

係又唔區啊